懷疑呀媽係藥房買咗樽假既護髮素

話說屋企無曬護髮素用
就叫呀媽收工去買
點個番到黎佢整咗樽咁嘅野出嚟
疑似扮rejoice
又韓又中又英
仲要無源產地
上網同淘寶都搵唔到呢樽野
有無人見過/識呢枝野

樣似姐
唔係假
不過都唔方好

似大陸出品

未見過呢支野

大陸假野

除左都係綠色有咩咁似

TS Cosmetics

藥房最多呢D個樣好似大廠出嘅野呃人買

代表藥房多謝你

同真一模一樣都買過
一用稀到仆街